見工著咩牌子平底鞋好，求推薦

諗住見工着one piece再加對平底鞋
有冇啲咩好介紹 睇落唔會好cheap但係唔會貴到好似名牌咁
上年intern着咗對H&M黑色平底鞋返工着到爛晒
諗住而家買番對好啲

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

charles and keith

gucci

jelly beans 幾舊水

鬼理你對鞋cheap 唔cheap

又平又好睇

LVMH group收購左，做平價市場，鞋袋都平，款都唔太差，希望幫到妳，祝見工順利

tory burch

Dr kong 安全鞋

唔好著

呢個正 又靚又好著

其實無人care你著咩鞋
只會睇你大唔大波

你係啱佢心水嘅 著白飯魚都會請

G2000掛

Tory burch 膠底，我女朋友話好襟著，同埋幾舒服。

另一隻係片底佢話好冼。

人字拖

Maud FRIZON
唔特別但十分好著

Jelly beans?

多謝你先